.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Alter-Reality:

Изменение реальности (`Alter Reality <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=8>`_) / Закл. 10
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

Вы используете свои оккультные знания и силу вашего разума чтобы управлять духовной мультивселенной, что приводит к любому из следующих эффектов.

* Повторите любое оккультное заклинание 9-го уровня или ниже
* Повторите любое неоккультное заклинание 7-го уровня или ниже
* Произведите любой эффект, уровень силы которого соответствует вышеуказанным эффектам
* Обратите некоторые эффекты, которые относятся к заклинанию *желание*

Мастер может разрешить вам попробовать произвести эффект больший, чем эти, но это может быть опасно, или заклинание может иметь только частичный эффект.





.. include:: /helpers/actions.rst